Firstrade 提款問題

啱啱link咗HSBC USA account 落firstrade 度，打算用ACH提款，咁每次提款收幾多手續費同幾耐先收到

好似35USD,
佢打完電話同你確認後
2-3日收到錢

如果轉去 香港citibank 係咪真係要print份表 填完upload俾佢

是的

經ACH 唔洗錢架喎

你個名

ACH洗撚錢咩

Free & 2-3bus day

我冇填到就㩒咗匯出

之後點

無問題
Citi照收到錢

想請教你，我得citibank hk account都可以咁做？

係呀，我個account都係Citi HK，入完資料等幾日就收到錢
不過記得係填美元戶口個number

巴打 唔好意思想問清楚 你係邊個位置click?
我的賬戶> 存款/轉戶> 存款/提款>右邊 從第一證券提款> 匯款 (但佢彈出要我填表既？)

麻煩晒巴打 唔該晒

請問係邊度搵出黎

都係用你講嗰個flow